現代四書五經

四書：旅遊書 烹飪書 漫畫書 咸書

五經：波經 馬經 炒樓經 炒股經 食經